無女係咪無資格聖誕去街

係

聖誕節係要陪屋企人過🙄

都係呀媽最好

個個巴打實有哂plan，聖誕諗好同條女去邊

左手拖住右手，毒在家中

係未plan得唔錯呢

慘得過有女都無得去街